點解同細路講嘢要拉高八度?

老人家耳仔唔好，講嘢要大聲或高音者高任啲，都容易理解

我理解唔到點解同老人家講嘢要高音啲

扮得意囉
扮鍾意細路囉

返老還童

佢地係想長生不死

因為 on9

用達哥tone
小朋友~

我聽日解釋

算啦依加啦，咁咪會cute啲，俾人覺得好有愛心

我試過用正常語氣講，個細路呆咗咁望住我，之後吊高八度佢就聽得明

聽力衰弱可能會聽唔清楚低頻率聲音

因為佢地太敏感

我唔會高八度，所以成日比人話惡。 表示唔理解

因為啲小朋友係咁講野

make attentions

我記得有篇野係講
bb仔會對接似自己發聲聲調(即係高幾個音)ge 語言更加敏感同埋會更留心
所以細路仔可能都係同樣道理掛

認真，因為幼兒會由你感情聲線動作既表達黎吸收訊息，而語言多數唔係一種好既溝通方式對細路而言。
睇下啲研究可以知bb仔甚至比大人更加可以了解到動物既情緒。

利申9up

幾好笑

你試下老牛咁講野，會無視你

所以細路係親老母多

要百病纏身先可以長生不死